android lihkg內文㩒標題冇得揀頁數

係我問題定點

好似冇咗 要自己拉上面頁數揀

揀頁數唔係右邊swipe出嚟咩？

之前明明㩒標題就有揀，定係我記錯

咁on9要慢慢拉？

btw我開咗橫向轉頁

用開呢個 隻手指公冇咁長伸返上去㩒topic

好似係

橫向轉頁正啲，可能因為我之前未開lihkg都用開依個app

逼人唔好用橫向轉頁

長襟頁數會出嚟，但係個範圍好細好麻煩

內文長㩒標題？

原來轉咗喺到㩒